湖北男子駕車撞路人致6死遭擊斃

今早6時許，湖北棗陽市太平鎮姚崗街發生駕車惡意撞人事件。一男子駕車衝撞路人，後被警方擊斃。

目前已造成包括肇事者在內的7人死亡，另有7人受傷正在醫院接受治療。